如果真係無曬血搞到支那人做唔到手術，港共會點處理？

大家認為呢